如果你覺得難受，請留低聯絡方法，我同你地傾下

明白大家好心痛，亦有可能有好多負面情緒
希望大家明白以死相諫唔係好方法，班高官唔會覺得內疚
如果你覺得難受，搵唔到出口，都唔知可以同邊個講，請你留低tg或者其他聯絡方法，我願意同你地傾

我地幾多人一條心，就要幾多人一齊直到成功個日，比我搵你地聽你地講，同你地傾，好唔好？

推

齊上齊落

好人做好事,幫推

都希望大家多啲留意身邊既人，同埋如果你地有需要，要搵人傾

我地冇辦法再承受任何既犧牲，所以求下你地，有咩要出聲

幫推

唔好正評，唔係想求呢啲，想大家有咩出聲，唔好再有下一個犧牲既烈士係最重要

你肯講，我肯聽，留低tg！

知你好心
但如果你唔係專業輔導，我勸你唔好亂輔導人，可能有反效果
有需要請聯絡相關機構

唔係輔導，當同路人傾下計，大家互相支持，如果佢地想亦可以比專業既機構聯絡方法佢地

呢個時候最緊要係互相支持

我想同大家一齊睇到佢地有報應個日 唔好選擇犧牲 有咩要出聲 好唔好？

希望大家關顧下身邊既人，唔希望有下一個犧牲既人，要齊上齊落

樓主留tg link啦

分擔

多謝你

齊上齊落好唔好

香港人 唔會放棄香港人

唔會放棄每一位 每一位都係無比重要

重要既係出得黎就係兄弟，冇人會想兄弟犧牲

唔會放棄每一個同伴

呢啲時候如果仲諗兒女私情，比班高官更加仆街

不過如果你講到咁，可以話比你知我唔係les，但我尊重每個人既性取向，而如果大家想同男既傾，我亦可以交比我認識既社工同大家傾，只想大家安好，唔好再有人犧牲

Stay with us

互相支持

加油呀

好多沙...吹曬入眼

一齊加油

希望唔好再有人犧牲 要齊上齊落

共勉之

還好嗎？ 互相支持，有咩要出聲，有二百萬個兄弟會撐住你

林鄭月娥黑警我屌曬你地老母

分擔
利申：唔係社工 只係唔想再見到有人出事

走啦！醒下啦香港人！

而家講緊安慰人唔係識朋友呀

我已經搵唔到形容詞形容佢地，希望佢地做既野會比歷史紀錄落黎

分擔：
撐住呀大家

呢個時候你仲講兒女私情？

多謝你，希望唔好再有人犧牲

撐住，互相支持，相信只要講一句，成班人會衝出黎撐住大家

唔好睇佢地講既野啦，道不同不相為謀

你唔孤單呀，有我地陪你，如果你想搵人傾可以搵我，想搵專業既傾亦可以比聯絡方法你

有二百萬個同伴撐住大家

Stay with us 互相支持

一齊加油 唔好放棄

呢個時候就要推返d正面post

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦

Push

推 一定要比正能量大家

首先要遠離呢啲msg，然後搵人傾，有好多同伴同兄弟會撐你，請相信自己

希望大家傷心完，帶住佢地既精神繼續前進

呢啲係一個都嫌多，互相支持

要互相支持
多謝大家為香港出力

唔好叫其他人留TG
太危險
同埋一陣有五毛三毛ADD佢地講埋啲仆街野仲死

咁大家可以聯絡我tg 上面有既

地獄已經reserve左位置比五毛三毛

我都想傾，身邊冇人傾訴，雖然我唔係學生日日咁出黎抗爭但成個六月都身心疲累。
但諗諗下傾完可能仲負，希望做其他野分下心。。

搵適合自己既方法，好似其他巴打咁講，攰就訓一覺，頹就睇套戲，總有方法岩自己

之後重振旗鼓，一齊繼續前進

如果你需要，可以介紹唔會愈傾愈灰既人士同你傾，佢地做開輔導架，當朋友傾下計，呢個時候大家互相支持

依家只有一個方法，就係吃喝玩樂溝女溝仔麻醉自己，時間過去就會唔記得，到時就算通過左都唔會再理

相信大家唔會忘記，但現階段要互相支持，如果需要休息既唔會有人責怪，大家都想大家安好，休息完再繼續前進

一齊加油

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

一齊加油 互相撐住

七一出嚟傾

人數要多到令香港人睇到希望
唔好再有任何人因為對政府無力而死

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

Mute左個group 同唔好check WhatsApp 住啦
港豬係咁架啦
遠離一切負能量
比自己透下氣 亦都無必要同佢地嘈
兩條人命都喚醒唔到佢地良心
講多都曬鳩氣

化悲憤為力量啦
佢地兩個嘅犧牲唔係想令我地消沉
而係要激發香港人戰鬥落去嘅意志！
共勉之

點都打埋場杖先
香港人一定掂

七一出黎傾都係好既途徑

唔想見到再有人犧牲

push